我換左美金喇，你地幾時換？

日日拎錢，月月美金，人人有責

好呀

未出糧啊

找換店方便又快捷

請教： 係找換店換可靠嗎？

等唔切

搵老字號

Kyle Bass 加持。你做啱咗

5月23日已經叫人換？

唔好搭地鐵

樓主記緊keep住張對換單，如果係thermo紙最好scan/copy低，將來可以證明d錢從找換店換返黎。

有無話要新版定舊版好

無撳錢人龍做勢差好遠

對焦目標
同班老野鬥排隊真係唔好玩

係做勢引班15 16既人一齊撳

做得好, 不過唔好提太多,幾萬美金好啦, 其餘都係射去離岸啦

油王

你地拎幾多先有全部100蚊紙
出糧再去換得返50蚊

發達鳥
價唔抵錢又霉人又閪

push

我都覺，有咩其他找換店好

早知唔貪方便銀行排隊拎

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit) Twitter 共識頻道
Twitter 英文/外語組
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. 每日去tripadvisor 及google 負皮一間藍店
12. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

你喺找換店換?
我喺恆生外幣atm㩒, 次次都出靚靚100蚊紙

之前其他找換店換幾轉都係100蚊
靚靚100蚊紙
早知換日元算

身家7成已經係美金

其實大部分係股票到走唔到

我果3成就係港股，心大心細想放

多謝提醒，keep左

收息收過世

已經自製債券基金，而家手持11隻

而家炒到貴哂喎，我由2月果陣狂入

你目標係YTM幾多嘅債?

波音之類點睇? 梗有得佢做
同埋A.E.，世界經濟再差都要消費

用邊個平台買?

無Firstrade戶口，不過可以搵下有無一個位係可以買fixed income或者
bond

睇評級先，之後按行業去揀

我諗YTM 3%已經盡

可以，不過評級唔高，自行承擔風險

我用Charles Schwab買，如果係買BBB或以下嘅債，佢會再提一提我呢類債係有風險，投資比例唔建議超過整體投資20%

因為炒貴哂

原來比你唱曬

做喎，持有中

係，呢個係事實，但唔係唔做，可能係無人放貨啫

巴打咁多散紙，從找換店換？

推！

ppp

樓主呢間野
whatsapp問野已讀不回，再問，又已讀不回，到夜晚差唔多收先hea履

打去問又閪聲閪氣唔想答咁屌佢老母

唔好同我講個別例子，朋友試過都一樣

我都換左喇[black][/black]

咁似倫敦金騙案果d勵志相！

馬紙

中銀，打電話去預約嗰陣無講到要全部大紙，所以變咗咁樣

港紙兌完美元即刻在券行買美債，助攻特朗普

岩岩去完旅行 費事換😅

唔係掛

rich..

學生哥啱啱又拎咗1k
出糧就快啲去拎美金啦

其實分開㩒左10幾k美元
但都無keep銀行單
怕唔怕？

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

今日機㯲對7.9幾，屌

岩岩拎

我都唔執輸

邊到換？

一早換晒

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link

最貴果間你都去

大貓先最貴

勁似!

㩒左20000usd

找換店打手全面進場

起碼真係有貨賣 ， 好多唱大額都無，我之前問十幾廿萬美金真係問左好多間都無 最後都係百年同發達鳥先比到我

有冇巴打去過呢間換

ebanking從港元轉美元戶口，再ATM提出黎？月結單應該有交易同提款紀錄，保存起佢。

仆街了

換其他外幣同換美金有咩分別

fd po,大家多多支持

我

入左3000usd去恆生
都無問題

你老味 痕生係我轉美金嗰陣 食左我21蚊港紙做手續費

冇錢換唯有月月清，唔留錢係戸口

自己戶口轉美金都收手續費

岩岩係恆生外幣ATM禁左，張張新正100蚊紙

咁香港有邊間找換店\銀行換錢會whatsapp答野百年果d仲精彩我之前問開都秒回

晨咁早要同阿婆一齊排銀行

你今日㩒左未

有冇巴打喺旺角好運找換店換過錢？有冇伏？

擔心既去銀行換好d

推 樓主好有錢

銀行食水深到

閒錢黎姐

Google ttrate la

一有錢我就換喇 你都on99

係香港點搞離岸房口
邊間銀行用最少錢就搞到,求高人指點

「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

換過5000，乾淨唔殘
最好打電話留貨

人民幣換美金咩方法最抵? 有咩找換推薦?

大貓又無得喺恒生銀行撳

HSBC 7.8455